Kohto korra pärrast ollid Pisalo walla kohto ones kokko tulnud
Kohto wannem Mart Mänd
Kohto kõrwamehed Jürri Karing
Jakob Tanner
Kohto käiad ei olnud, ja ei tulnud mingisuggust kaebtusse egga selletuse asja ette wõtta.
Kohto wannem Mart Mänd
Kõrwa mehed Jürri Karing 
Jakob Tanner
Kirjutaja Kustas Liiw
